聯邦快遞(FedEx)控告美國政府，稱若違反政府禁止承運向中國企業出口的產品，不應負責

為錢告番自己國家

12:00 聯邦快遞(FedEx)控告美國政府，稱若無意中承運違反政府禁止向某些中國企業出口的產品，公司不應負責。

聯邦快遞上週將一個裝有華為手機寄往美國的包裹退回英國，再次引發中方的不滿，聯邦快遞將此事解釋為操作失誤，不過聯邦快遞仍有可能因此被列入...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

正常既
“無意中”
殺人犯坐巴士著草唔通告埋巴士公司咩

睇下個官會點講

未比人告，先告人......

先下手為強。

政府係有做錯既可能㗎, 無論市民定公司都應該有權維護自己利益。
話人唔告得政府咁你同盲目支持政府班廢老有咩分別

證明美國有自由

有咩問題

你試下係支那告政府？

為拒絕運送華為手機補鑊

最終應該係和解多

跟住係conditions of carriage加多幾句

係